# Amendements citoyens (abandonné)

Mettre un site internet en place pour que les citoyens puissent déposer des amendements qui
seront éxaminés si supportés par au moins un député

Faisable sans amendement constit en pratique